而家啲蛇獴貼紙係咪俾人撕走哂?

所以而家出面d人先咁惡
經過偷偷地剩係貼細細個既蛇獴貼紙仔冇字既應該冇人捉到